有支那網站公開反送中

我以後唔再鬧你哋喇多謝你哋